10月完約, 1000MB寬頻

用緊HKBN 1000mb寬頻 $198
唔睇波, 唔睇演唱會
如果拉到條商業IP 更好.

push